24歲仲反叛期 岩唔岩?

細路仔就話反叛期姐
大個仔啦 24歲啦
我都仲係好憎屋企人

唔好咁小氣啦
嬲咗十幾年啦

冇話唔啱嘅 條路自己揀 仆街唔好喊

樓主24歲都憎屋企人好型
實溝死女

係

入肉啲

反逆期唔代表憎屋企人架wo (好似係

btw點解會憎屋企？